究竟主流係認為有神定無神？

有
無

信有神同信保羅係兩件事